廢物

唔死都冇撚用

dllm 呃9我 dllm

mola mola

第幾日了？

係

今晚1200前畫唔到 就

幾錢

block得

冇頭髮 重畫

五官要立體啲

有冇圖可以揀？

咁鄭伊健呢

咁你開post討論

你嗌我？

有 求雨嗰個post冇人

你是我的秘密 我是你的廢物

有料到

叉燒腸啊 dllm

圖？

係呀 早晨

知道仲唔快啲躝？